一人幾首頹歌

醫生的悲哀
絕

幸福止痛
別來無恙

柏宇

凍辣蟹～
凍辣蟹～
凍crab～

推

冇人理